快撚d返屋企沖涼！！

一係入維園
一係返屋企
唔好再留係街上面
聽日差佬就無藉口開記招

唔好俾d傻鳩煽動圍野扔野
今日咁撚大雨香港人都吹行雞出黎行
係咪要俾班撚屌黑警挑幾野就自動破功

求下大家
行完就返屋企啦好嗎？
今次咪當係和理非主埸俾下面
話哂今次都咁多人出黎，咁姐係證明大家都無離棄到勇武啦係咪？

如果今次和理非大成功政府都唔回應
咁大家再勇武都出師有名啦係咪？

求下大家今次返屋企啦好嗎？

推

ｐｕｓｈ